小提琴JJ入 有事請教

早排斷左條線 因為冇spare諗住過2日先換
點知返到屋企發現唔見左扭住條線嗰支野
如果我想配返應該去邊度配？

通利有，但貴

你講緊係peg?
如果係嘅話 可以去下太子凱聲琴行睇下
價錢合理 利申非打手+未買過
再唔係可以去d luthier 嘅工作室
至於去邊個到就靠下自己搵

係掛拉左咁耐琴都唔知嗰支野叫咩名

凱聲我自己覺得一般般 純粹唔鐘意呢間
其實有諗過搵造琴師傅配 但香港唔多覺有

其實真係有 香港有6個製琴師 睇下有冇心搵 利申去過兩間
有好有唔好 不過廢事講多
有luthier好有heart